飯民接受委任=做中共二奶, DQ=被人插到變牛肺被飛

我真係恭喜你呀